諗諗下,repeat/retake公開試真係好容易令人玩上癮 0 1

派左成績唔理想又唔想讀ASSO IVE果啲哂錢課程
梗係諗repeat/retake 自己仲有成8個幾月時間溫
到時仲唔拎哂?星星入神科
點知又hea下hea下...到考果時先知驚...
結果又炒左...但係無灰心...仲同自己講
再用多一年自修入神科 用多一年時間為左自己未來梗係值得啦
結果考完一年又一年...都畀左HKEAA成皮野....但自己就成個孔乙己咁樣
所以話...公開試真係好容易令人玩上癮

又可以避世

年年都搵RETAKE 人做戰友 ?
RE 下RE 下識埋識埋實好多HIBYE FD

考左6年dse

岩呀 考左3年

考咗8次留明
溫緊2018了

真心？

烏大龜2.0

駁唔到 所以考衰咗都一定要move on 唔好再卡係dse到 retake唔是咁易的

呃你做咩

玩dse

唔明，第一屆係2012喎
點樣考6次dse

聽過以前同屆有人考到今年都仲考緊
利申13dse

2012,2013,2014,2015,2016,2017
Problem?

驗腦啦

我咪比你早一年考考到今年都仲考緊

咁呢六年日子點過 分享下

六年 依家都二十三四歲啦
不如試下asso啦 可能DSE唔啱你玩 asso可能啱你

其實grad左諗返，其實唔介意花多兩三年讀中英文，上到大學同出黎做野中英文呢d基本功差真係好輸蝕